九龍灣megabox果邊晨早六點邊度有早餐食

好多七點先開

奇興

巴士廠水記架早餐車
仲有隔離肥佬

7-11

唔食早餐

no eat

奇興啲野難食到仆街....」

長期播cctvb新聞台